Kris Wu 吳亦凡 X Travis Scott “Deserve"

點睇

Travis scott就正

野野野野野野野野

我覺得還可以
我覺得不行